運動第二階段正式宣布開始!!!! 抗爭轉型新計 - 經濟型智取式示威

如果 有個機制 逼到商鋪要表態黃/藍， 先肯幫襯，呢股經濟力量好過攬炒。 藍店全線執， 鬧爆政府。

新店歸黃先有生意。 罷工要參與 - 先係正式認證深黃，平日補償番比深黃。（分兩級：黃，深黃）

咁樣個經濟威力仲大，又可以全民參與唔受傷，又可以集體有動作抗衡到政府。

初級黃 - 真係唔好太高要求， 好似宜家咁就 OK ， 表態 或間接支持過運動。

深黃 - 就要直接參與運動 例如罷工， 咁樣可能好過工會組織一次半次， 彈性大，和理非易跟，純係消費上支持, 就可以支持到股勢力。

道理係團結黃店 除左變成經濟圈，並利用經濟示威。

推

咁樣罷工規模就有保證!!!! 罷唔到嘅人，可以係罷工日之後消費， 幫手補償深黃店損失！

有無人有其他建議補充？ 集思廣益

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

我要罷工！！！

推到大家睇到呀！！

1823

睇到了98

示威要同時進行 真勇武唔少得 純經濟戰 唔可行

上面十幾億人 放自由行大軍落黎 玩完

推！香港人要不斷發明新抗爭手法

具體時間表 - 用一個月逼商舖表態 ， 令市面表態歸黃店舖達一半以上， 再號召當中深黃罷工。

太早號召深黃 ，太少數，會比藍絲target。 所以要有左初級黃規模先

如果要用就順便將同行業黃店組成工會，之後再罷工

總之唔犯法先好做

尋晚係SSP有間黃店多人多到出面排長龍
隔十幾米另一間舖入面一個客都冇！